新年第一個post

希望GPA 爆4

點數係第一個位?